點解無乜人講老解？

人地唔帶槍行出黎執磚就以為人地係好人，淨係走去圍個垃圾ming，而家條7頭亂講野大件事啲定班老解話自發性出街就可以無視基本法同駐軍法？呢啲先係真正概危機係真正要注視概野。香港人 務實啲啦，今日可以自發性出去執磚，聽日亦可以自發性去浸大收我地皮，後日又可以點，以後又可以點？而家就好似你樓下個保安見你屋企打爛野佢”自發性”入你屋企執野，但你仲係度屌埋啲無關痛癢概野，禁樣場運動點繼續落去？